405 收息要唔要扣大陸稅？

見有成7%

唔洗

謝謝

扣咗稅先，計比幾多比你！